{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61766&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창화이트캐슬펜션"
    },
    "text": "ハブナラは車で0分の距離に位置する宿泊施設です。 イ·ヒョソク村は車で分以内にあります。 五台山自生植物園は車で分の距離にあります。 入室は午後4時で、退室は翌日午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 客室にはスパ施設が完備されており、様々な香りの入浴剤が使用できます。 スパの利用時間は制限がありません。 夏季の7月から8月末までは屋外プールが運営され、天候によって変動する場合があります。 宿泊中はラッシュガード、水着、半袖とショートパンツを履くことをおすすめします。 利用時間は入室から午前9時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供されており、人数によって価格が異なります。 炭を追加する場合、5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが制限されており、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 掲載された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は客室料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハブナラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ハブナラは車で0分の距離に位置する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "イ·ヒョソク村はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "イ·ヒョソク村は車で分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五台山自生植物園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "五台山自生植物園は車で分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時で、退室は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスパ施設が完備されており、様々な香りの入浴剤が使用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外プールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季の7月から8月末まで屋外プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "ペットは客室への出入りが制限されており、宿泊施設内での利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "掲載された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、掲載された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 496
    }
}